知唔知今日東涌咩環境？

蝗蟲係咪仍然咁多？有冇居民出黎抗議？

今日比上星期少左 但要睇埋旁晚同埋明天情況

警察疑似捉左個疑似導遊傾偈

開完記者會？一大班記者跟住警察行

嘩，咁樣叫做少咗架啦?